雖然今晚大家好傷痛，但唔好放過內鬼e粒核彈

e粒核彈無論文宣又好，記者會都好都要好好發大佢
其一，合理懷疑大量暴力衝擊行為都係政府有意派內鬼制造
其二，內鬼於示威者內煽動其他人做出暴力行動
要全方位發大e粒核彈，唔可以好似元朗咁比政府淡化，內鬼有冇做進行以上既行為，政府係絕對拎唔出證據證明，所以好似元朗一樣，係可能解得到。
律師都要研究下，係法庭有冇可能作為合理疑點教義士

721

721 811

721812